{
    "question": "Pepelakan teh ulah di ruksak bisi\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maksut nya dek gak jelas </p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pepelakan teh ulah di rusak bisi paraeh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>paraeh = mati:v</p><p></p><p></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sandhangan-panyigeg-wanda-warnane-anayaiku-664",
            "question": "Sandhangan panyigeg Wanda warnane ana...Yaiku...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>papat</p><p>wignyan, layar, pangkon, cecek </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pak-danu-sagarwane-rawuh-ing-pasamuwan-tegese-ater-ater-sa-ing-t-878",
            "question": "Pak danu sagarwane rawuh ing pasamuwan. Tegese ater-ater sa-ing    tembung sagarwane yaiku.... *\r\nO a. padha\r\nO b. kabeh\r\nO c. karo\r\nO d. nunggal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.Kabeh</p><p></p><p>Garwa artinya istri.</p><p>sagarwane berarti semua istrinya.</p><p>jadi menurut saya <strong>Kabeh.</strong></p><p></p><p><strong>Ban</strong><strong>tu</strong><strong> Subscribe</strong><strong> channel</strong><strong> saya</strong><strong>\"</strong><strong>Tasq</strong><strong>ia</strong><strong> Leny</strong><strong> Official</strong><strong>\"</strong><strong> </strong><strong>yuk</strong><strong> </strong><strong>sali</strong><strong>ng</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>embantu</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-diwangun-kubaraha-pada-sjak-candi-cangkuang-d-lima-pada-a-652",
            "question": "3. Diwangun kubaraha pada sjak\" Candi Cangkuang\"    D. lima pada\r\nA. dua pada\r\nB. tilu pada\r\nC. opat pada\r\n4. Dina sajak \" Candi Cangkuang\" dina pada ka hiji jajar kahiji diwangun ku sabaraha guru\r\nwilang jeung naon guru wilangna\r\nD. 8-6\r\nA. 8-a\r\nC. 8-u\r\nB. 8- i\r\n5. Cicir\u00e9n nagri lastari, jadi tuduh anak incu\r\nNaon harti kecap ciciren\r\nA. katingali\r\nB. titinggal\r\nC. ciri\r\nD. pituduh\r\n6. Kota Garut t\u00e9h katelah kota .... anu tanahna subur makmur\r\nA. kembang\r\nB. hujan\r\nC. kamashur\r\nD. intan\r\n7. Candi cangkuang candi warisan luluhur ku urang kudu dujaga sangkan tetep....\r\nA. asri\r\nB. lestari\r\nC. kamashur\r\nD. subur\r\nDK\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:1 Dua pada</p><p>2.8i</p><p>3Pituduh</p><p>4kamhasur</p><p>5Asri</p><p>Mi Ya </p><p>Maaf klo salah</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tina-jandela-ninggali-amparan-sawah-aya-nu-guligah-rasa-nyaah-nu-240",
            "question": "Tina Jandela    Ninggali amparan sawah\r\nAya nu guligah\r\nRasa nyaah\r\nNu tadina bumetah dina manah\r\nAyeuna pinuh amarah\r\nNaha atuh sawah betjadi tempat runtah\r\nCiherang salin jinis jadi limbah\r\nSok \u00e9mut jaman nini jumeneng\r\nCenah sawah t\u00e9h caina ngagenclang h\u00e9rang\r\nNinggali amparan sawah\r\nNinggali hate nu robah\r\n(karya Yus Rusamsi, tina kumpulan\r\nNurutkeun t\u00e9ks sajak di luhur, aya rasa nu robah dina hat\u00e9 panyajak nya \u00e9ta...\r\nA. nyaah jadi amarah\r\nB. guligah jadi betah\r\nC. h\u00e9rang jadi limbah\r\nD. sawah jadi robah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>nyaeta...</p><p>A. nyaah jadi amarah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "basa-kramane-adi-diceluk-ibu-arep-dikongkon-tuku-beras-981",
            "question": "Basa kramane Adi diceluk Ibu arep dikongkon tuku beras\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Adi ditimbali Ibu badhe diutus mundhut beras</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Adi dipanggil ibu mau disuruh beli beras</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimah-di-handap-anu-kaasup-kalimah-panyeluk-nyaeta-titik-titik-561",
            "question": "Kalimah di handap anu kaasup kalimah panyeluk nyaeta titik-titik    a duka teu terang \r\nb hayu urang kaa darieu \r\nc Naha entong ulin ka palebah dinya! \r\nd ka dieu geura ngarah deukeut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Naha entong ulin ka palebah dinya! </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tegese-anglantipake-yaiku-879",
            "question": "Tegese anglantipake yaiku .......",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku juga ingin tahu jawabannya apa </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-hargina-acuk-teh-kecap-tanya-nu-merenah-keur-ngalengkepan-k-922",
            "question": "10.    hargina acuk t\u00e9h?\r\nKecap tanya nu merenah keur ngalengkepan kalimah di luhur nya\u00e9ta\r\nRudi watelna\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\"sabaraha hargi na acuk t\u00e8h\"</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "adikku-lahir-ing-dino-anggoro-manis-anggara-manis-kuwi-dino-413",
            "question": "Adikku lahir ing Dino Anggoro manis Anggara manis kuwi Dino\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>selasa manis</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-kripik-campu-roti-bolu-kripik-melinjo-rasane-gurih-nungtut-ilm-375",
            "question": "1. Kripik campu roti bolu    Kripik melinjo rasane gurih\r\n Nungtut ilmu iku perlu\r\n Wong males keduhung ning guri\r\n 2. Motor vespa aran\u00e9 sekuter\r\n Klasa pring aran\u00e9 galar\r\n Baka sira peng\u00e9n pinter\r\n Kudu pada kiyeng belajar\r\n\r\n 19. Wacaan mau aran\u00e9 ....\r\n A. parikan\r\n B. guneman\r\n C. puisi\r\n D. badh\u00e9kan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>A. Parikan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}